［純討論］ 想檢討下香港人係咪太博愛？

今日塞機場 好多人都覺得阻住旅客 無共識之下做 有鬼得等

先唔好講機場依家疑似有公安 係一個更嚴重嘅問題
但阻到人 係咪真係咁緊要？

係 可能係好自私 但呢場運動政府一直都好卑鄙同自私 仲有冇需要咁謙謙君子？

當然有旅客 係會因而失望 憤怒
但個地方係我地香港人嘅 佢地只係過客
佢地黎香港某程度上都係想感受呢度嘅不同
如果日後香港同中國任何一個城市都無分別 咁仲有冇推動力想黎？

做任何野都唔會令所有人滿意
剩係做認為啱嘅事 唔後悔就可以了

睇另一post捉第2隻公安，扯爛左人件衫
竟然有人比$300蚊佢笑撚死

完全支持機場運動

人地空中服務員公會發動罷工
為爭取自己加人工

咁你哋香港人係咪又好憤怒唔再去呀？

有D人係道德底線太高
有D人係怕影響國際形象
有D人係覺得目標已達
每個人都有唔同見解
最緊要心平氣和互相理解
不割蓆、不篤灰、不譴責